郊外有人無戴口罩被票控

後生就係罪

行山撚表示: 行山啫，犯法呀？

特務警察要淪落到捉口罩

唔封關，走去捉行山人士

721捉人未

真係係班狗面前咳幾聲先

成班南亞多過二人聚集同唔戴罩都無人理

班狗見到即縮

係街捉d廢老/煙鏟好過啦

郊區真係為捉而捉

多鳩餘

死黑警人見人憎
721 唔見人

on撚9
邊有人行山會戴口罩

專登走去郊外捉好等錢洗喎

連衛兵
一邊屌人係街跑步唔戴口罩
一邊屌人捉人唔戴口罩

睇下條片先鳩噏

政府發爛碴

唔幫警狗
但呢啲係抵死

香港成日有班人覺得餐廳同郊外 病毒係唔識走入去
一去餐廳都未叫嘢食就即刻除晒罩傾偈 去郊外又係

有關唔封

豁免人士唔驗

就去攪無乜人既郊區

成件事反智到

打和啦

我愛中國！中國在郊野公園山徑捉無戴口罩既人，第二日確診數下降！證明傳播感染途徑係行山！

中國太勁了！

你大獲啦
我幫你頂住你走先
就黎捉到有酒吧仲開緊 都係捉人果個錯
狗係可恥
但係呢家咁捉人無帶罩又好似無咩錯喎

無封關 又有人免檢係政府仆街
應該一樣還一樣
但到呢家都唔帶口罩 抵死啦
好多人仲係街食煙

今次反唔到警犬喎 喺郊外就唔會傳染到 ? 呢啲天氣走去戴住口罩行山跑步預撚咗焗架啦

公屋公園大撚把阿叔唔戴又見唔到
本年度笑話：差佬執髮

Agger

4%死亡率當世紀絕症

又話運動唔包？

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

香港死左好多80-90歲既後生仔 好危險呀

舊年示威死得仲多人...

絕症 = 無得醫
同死亡率無關

屋邨啲賭錢廢老又唔掃
你不如去蒲台島捉人啦

狗黎架咋

逢狗必反
正確態度喎
定你想讚班狗好盡責?

真

見啲呀伯傾計都要除口罩嚟傾，仲要坐得勁近

死警狗

重有中環吸煙畜

肺..1cm

英年早逝

抵撚死，唔行山會死？

唔驚中9個combo咩

個阿叔9成9 講大話啦

今時唔同往日
上幾次有南亞人比狗拉都當場死亡,原因不明

大圍斬人嗰個捉到未？

今晚上山頂
勁多支那人

個個都冇口罩

膊頭有花個特務警察天時暑熱都要跟啲克警老散捉人唔帶口罩 人賤真係唔抵可憐

不能同意更多

真，on撚99

想逼死我地啲行山師

errrr...wear返...er...yr mask ar！！

班傻閪以為有得渣槍上前線 好撚型咁 結果被人扔曬去守門口 同做垃圾野

無野做到咁

屌大波man琴日去金鐘同人群聚集添呀

一萬蚊都未攞
應該係死廢中

聯署支持封殺微信同TikTok

個老移有幫辦有冷氣唔嘆
走出去同班散仔日曬雨淋仲要行山

幫狗洗白？

狗！

肺纖維化呢

唔鐘意嘅quit google apple lo

你都戇鳩你睇下中左肺炎出返黎班運動員咪又係咁好表現

個問題係唔封關
廢老丶南亞丶大媽丶煙剷唔捉
專登去捉山撚
典解反而怪人去行山？

戴巴拿收咗山未？
我同條女平時扑嘢都打哂茄輪，一齊行山十里無人又要戴罩咩

你就真係戇鳩攞世界上體能最Top個堆嚟講

任佢UP

肺花晒跳唔到1cm

錦田堆車行附近黑人都無戴罩都無特務警察捉

大把人乜事都無
你係要睇exceptional case嘅，感冒都好撚恐怖啦多餘

屌你老母捉你老母臭閪咩
冚家剷黑警死全家啦

狗官批準國安，海員免檢疫落黎，搞到第三波爆發就唔洗追究
市民唔戴口罩就要被票控追究

啲恐懼撚係咁on9 政權限權打手

Remove

4%都冇啦 綜合多位國際專家，實際死亡率估計係0.4-0.8%

全球確診數約2100萬 但實際感染人數早已破憶

又唔捉埋公園/橋底啲阿伯

仲要個個都係有長期病患既健康人士 好撚驚啊我唔敢出街啦 順便屌埋人跑步出街食飯先

捉得好，仲出街行山on99

毒撚唔洗出街呀
推自己老豆老母日日返工

唔捉翻啲人 點轉移視線話香港咁多人確診 係因為啲人唔帶口罩 就唔係免檢疫人士造成

抵死嫁喎
祝君健康都講撚左要繼續保持社交距離
生活仲係多姿多彩
你班撚樣仲三五成群行山
仲要唔戴口罩

錯在選擇性執法
市區見到南亞人聚集又唔票控
危險性相當低嘅郊區就票控
依個咪係錯囉

好治癒既gif，每次唔開心可以拎出黎開心下

睇片係一兩個人行喎
你知唔知乜叫社交距離？唔係唔出街喎

又話可以去郊外食飯?

選擇性執法
搞好市區先入郊野公園啦

除低飲水捉唔捉

見到橋底阿伯無戴口罩咁訓响度係咪可以打999叫PC散仔黎開告票

地方咁寬落 人影都無個 點傳染比人

行山戴口罩會中暑下化？
流汗戴到個口罩濕 到時口罩作用都無埋
咁戴黎做乜鳩

口罩係擋唔到病毒。

屌你老母巴士勁撚多廢老唔戴口罩又唔捉
香港警察喎 死撚左去好過啦

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

樓主pin this please

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

街邊乞食個班 長期唔戴 冇人理

多得班恐懼撚配合政府散播恐懼

廢老邊行邊食煙？唔捉
賓賓成群聚集？唔捉
後生郊區唔戴口罩？有咁多捉咁多